呢個仆街做文宣屈人殺人犯

事源1月9號 呢個ac聲稱有個admin跳樓自殺死咗 當時仼何證據都冇 但個個都因為個文宣ac係多人fol覺得有保證而信哂 而被屈殺人犯嘅女仔嘅個人資料公諸於世咗 比人電話騷擾 喺連登ig比人追擊 出街驚比手足私了 喺屋企驚狗上門拉 被冠名殺人犯嘅女仔呢兩個月提心吊膽 而佢只係得中四

結果？兩個月後今日 fight for 5 demands出黎低調開po講句sorry囉當乜事都冇發生過
而家啲文宣咁撚樣嫁咩？

最新呢個po 有把女聲彈出黎唔知講乜尻 似乎係企圖撇清關係 定又係精神分裂 自編自導自演？
我唔撚理佢成個ac有幾多人 總之佢再唔做實質野去同個「殺人犯」女仔賠罪 我有野再爆

p牌冇得推 麻煩手足幫幫手 一撚定唔可以比呢啲禍害人間嘅文宣繼續營運

1

2

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

都推

多謝手足！！

再補充少少
個「殺人犯」女仔當時話文書唔應該放負 而鬧咗呢個ac
然後過咗一排個ac聲稱另一個版主1月9號因為呢個女仔講嘅野而自殺死咗 但佢1月9號開咗3個po(唔知有冇po典藏咗)黎消費呢個「死者」
到兩個月後話原來係惡作劇？當時又講到似層層嘅？又話死者父母唔想高調？咁兩個月後今日死者父母呢？
推撚到個個手足都睇到 睇清呢個所謂文宣嘅真面目 仲有成萬人蒙在鼓裏

推

3

4

5

又批鬥？！
呢件事係次要矛盾
唔使理住繼續diu林鄭先啦

下 批鬧？佢唔撚係手足喎 佢屈真手足係殺人犯然後2個月後講句sorry囉喎 同popo冇分別 邊有資格做手足

留名
利申當時有份撐呢個page

當日個「殺人犯」喺連登點比人鬧到體無完膚 今日我就要呢個所謂文宣手足有返同樣下場

6

7

8

但佢真係手足㗎喎， 佢係一個channel㗎
你係咪想呢個page收皮
之後冇咗一萬個followers？
同路人少一萬個wo

當日文宣巴、明泰等等都有份話佢係殺人犯
明泰仲話已fc係死咗

真手足會自編自導自演成件事而令一個手足被冠上殺人犯之名2個月？

9

10

佢2個月後先出黎澄清
瞓撚咗2個月？

麻煩幫手推

所以你而家係否定佢嘅文宣作用？
真係雞蛋裏挑骨頭

1638 佢個ac已經唔見咗
fight for 2->@meme___kola
fight for 3->@what_the_fuck_haha
fight for 4冇轉

雞蛋裏挑骨頭真係sls 而家雞蛋入面有舊大狗骨喎
唔係否定佢文宣作用 但佢有好大程度荼毒緊人

我哋假知道所有內幕消息 佢啲文書亦都冇荼毒人喎咁即係話tg 嘅文宣channel 都係荼毒緊我哋 你打稻草人za ？

咁你想咁你想佢點？ 叫佢自殺？
我相信你有證據指定佢！
出嚟嘅效果可能會
我怕係得不償失呀
少咗一個文宣散播嘅渠道喎？！

push

sorry可能我表達得差 我指喺呢件事上面 佢荼毒緊佢啲followers 唔係佢po嘅文宣荼毒人

想佢點？at least都出黎當面同受害人道歉啦下話 而佢而家冇承擔到ac都del埋
人地比人屈殺人犯嗰陣有承擔到一直都冇del ac 比你地中意點鬧就點鬧
呢個人人品本身有問題 仲點做榜樣去spread文宣？

麻煩路過嘅真係推

Tui

呢個真 唔撚係手足

第一反應都係
個陣都唔太信 真係有人自殺應該點都會見報掛

咁都叫挑骨頭
咁個page當日咁對個女仔又算係乜？

屌你老母啦 有曬record 批條閪毛 係錯就認好冇

你試下提出意見之後比人屈殺人係咩感覺？可唔可以唔好咁冷血 乜比人屈個個唔值得平反咩

同路人淨係會fol呢個page咩邏輯
調轉諗反而會少一萬人接受有待商榷真實嘅資訊 對我嚟講已經誠信破產

屌人人都可以係文宣 你有冇諗過比人屈個個啊 咁嘅野都講得出

推啊屌

推啦